究竟攞到波要點比 同 點走位

踢波 同 隊員好難夾